講侮辱性，扔雞蛋係世界級，唔好講咩浪費食物

你買咩都係浪費架啦
呢三個月最能夠打擊popo 士氣
雞蛋一定係頭三甲

勁推

蛋個朕宿味 同埋D跡呢 真係